沙田手足幫手搵一搵巴絲失蹤嫲嫲及姑媽

[急]我嫲嫲同埋姑媽唔見左

姑媽精神病帶着9x歲老人家唔見咗
老人家有拐杖 姑媽好肥

姑媽經常出沒嚮康林苑附近 廣源邨 第一城 瀝源禾輋 愉翠苑

推

事主tg: jarvis1102

黃定藍 藍就算啦

Push